原來係我諗嘅咁

哈um 咁點算

講乜春

姐係唔洗煩惱

咁又出post

因為我開心

原來係要我聽佢話87